{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011506",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 쏠베르펜션(애견동반가능) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 未成年者は入室できず、入室する場合は払い戻しできず退室措置となります。 予約した人数より追加の人数がいる場合は、予めペンションに連絡してお知らせください。 基準人数を超える場合は、別途費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 一部のペンションはペットと一緒に利用できますが、場合によっては入室を拒否されることもありますし、その場合も払い戻しはできません。 チェックインとチェックアウトの時間は、次のお客様のために守ってください。 客室や周辺施設を利用する際、施設物を毀損したり紛失したりした場合、宿泊客に責任があり、損害賠償の責任があります。 客室内での魚や肉の直火焼きは認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他のお客様に迷惑をかけかねない過度な娯楽、飲酒、高声放歌、放歌、または喧騒な行為は避けてください。 リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間が未確定により料金及び料金表が間違って表記された場合、自動予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約することができます。 ペンション内でスパとジェットバスを利用でき、利用時間は24時までで、利用料は無料です。 個別バーベキュー場を利用してバーベキューパーティーを楽しむことができ、炭とグリル料金は別途にあります。 メゾネットタイプのIPTV/WiFiを通じて、素早く便利にインターネットを利用できます。 愛犬専用プールも運営しており、入室後から夕方9時までご利用いただけます。 愛犬と一緒に入室できる客室が提供され、10kg未満の愛犬2匹まで入室可能です。 ペンション内にはカフェや売店もあり、様々な施設やアメニティが提供されています。 朝食サービスも利用可能であり、事前予約が必要です。 当ペンションは駐車場を保有しており、ファミリー海水浴場が近くに位置しており、楽しめる様々な活動があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は入室できず、入室する場合は払い戻しできず退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "追加の人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約した人数より追加の人数がいる場合は、予めペンションに連絡してお知らせください。基準人数を超える場合は、別途費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "一部のペンションはペットと一緒に利用できますが、場合によっては入室を拒否されることもありますし、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での魚や肉の直火焼きはできますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉の直火焼きは認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は守る必要がありますか？",
            "answer": "チェックインとチェックアウトの時間は、次のお客様のために守ってください。"
        },
        {
            "question": "スパやジェットバスの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "ペンション内でスパとジェットバスを利用でき、利用時間は24時までで、利用料は無料です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパーティーはできますか？",
            "answer": "個別バーベキュー場を利用してバーベキューパーティーを楽しむことができ、炭とグリル料金は別途にあります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどのような施設やアメニティがありますか？",
            "answer": "ペンション内にはカフェや売店もあり、様々な施設やアメニティが提供されています。"
        },
        {
            "question": "朝食サービスはありますか？",
            "answer": "朝食サービスも利用可能であり、事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "当ペンションは駐車場を保有しており、ファミリー海水浴場が近くに位置しており、楽しめる様々な活動があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 670,
        "QA": 557
    }
}